其實冬OT個Dory咁靚女，點解冇人討論

邊撚個冬OT 邊撚個Dory
唔係冇人討論 係冇人識呀
唔識點討論
呀豬呀狗都有人識
有人討論咩

今晚可以打飛機了
多謝樓主

係靚, 但未到過目不忘嗰種, 所以呢

當你開始回Post
你已經討論緊
謝謝

無人識佢呀
討論價值咪點解無人識佢囉

佢向我心目中好純潔

ming先靚囉

利申識佢

各花入各眼啫

你試下側面45度望下佢個樣
果種迷人嘅眼神
你一定會對佢改觀

豬友會會長Nico正d

圖？

乜撚野叫正正經經叫返隻靚雞？
你都on撚鳩
身為一個男人，屌閪仲要俾錢？你冇撚野呀？
我真係好懷疑，你咁大個人都冇囡肯自願獻身俾你

好心你就真係正正經經，認認真真學習一下點樣去欣賞/專重一下身邊啲女性

不過都廢事教精你
你覺得女人係垃圾
但係你鐘意俾錢屌垃圾

聽到你咁講真係笑而不語
你慢慢儲多個錢
落去深水埗搵大媽慢慢屌喇

大家對象唔同
唔怕做到襟兄弟

嗯
都唔錯

Dory啲同學仔，麻煩幫手叫Dory放多啲相
唔好咁懶

又有新相喇

on9 post
講咁耐，圖都唔識直接貼出嚟叫人討論
唔駛討都知樓主屌得少

大鼻B

你自己都答左啦

Carmen 好撚正呀！！！！！！！

條頸有事?? 佢個頭成日都斜既

Who

望得多無咩特別

利申：前hallmate

扮咩純真 屌你成日收兵 性格又衰

真的嗎？

之前係老蘭見過佢，好白滑不過無波

屌過未先

屌過都幾緊

Dory? 邊個黎 , 汁濟睇下係咪真係咁純潔

成個樂潼咁
不了

狗也不屌

收皮嗱樓主，周街都係呢啲臭雞樣 有乜撚野討論？

G

有兵做我都唔拘

Carmen 靚啲

lilian正d, 有冇人有ig

又係呢d 俗氣屋邨妹樣
下欄野咪拎出黎扮上菜啦

聽講佢有隻做咗好耐嘅兵

份人幾好嘅

利申 識佢真人

Carmen 正好多

圖都無張

識玩一定係屋村妹
起碼冇咁易戴帽

介紹下來識好喎

冇咁易帽
未見過世面 請佢食餐好嘅用架靚車載佢(甚至有車就夠)
已經屌得啦

男人黎

Carmen最撚正

啫係咁 人地叫你收皮 唔通又討論緊咩

Carmen 都ok
但我覺得Dory靚啲囉

巴打講得好

Lilian 正d 不過完全搵唔到fb/ig

樓主識野，佢係幾清純，鄰家少女feel

private左.

同意

Wendy最正
可惜無拍好耐

詳細唔講
不過你用心啲search會搵到
佢有個ig係post自己寫既文/遊記

靚 但未去到值得一談既地步
不了

呀豬呀狗都上黎賣廣告

直情係過目即忘級別

有冇黑歷史

求下你講啦
搵過好多次

Lokling
我估佢唔care既
痴線佬例外

我聽佢講係無同過頭號兵一齊
一直都只係嗰個男仔死纏爛打